粉撚要人啊屌

就到九點，目測一百都無，
會唔會變全港最柒？

粉撚去晒邊？

北區手足快啲過來

push

人啊~

要人

咩事

唱國歌

地點？

嘉湖商場

Tui

碧湖？

係啊~噏錯

？

果邊好似好細咁

粉撚初夜啊
細都支持啦
何況咁細都唔爆

推啊喂

點連發

完全唔知

推

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

快啲撲過來啦要人！

證明大家依排做文宣懶左